<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    
    <string-array name="array_categories">
        <item>Информатички</item>
        <item>Образование</item>
        <item>Полицајски</item>
        <item>Плавуши</item>
        <item>Расистички</item>
        <item>Политички</item>
        <item>Црн хумор</item>
        <item>Еротски</item>
        <item>Животни</item>
        <item>Разно</item>
        <item>Чак Норис</item>
        <item>Златна риба</item>
        <item>Перица</item>
        <item>Мујо</item>
        <item>Циго</item>
        <item>Кумановски муабети</item>
        <item>Беровски бисери</item>
        <item>Глупи</item>
        
    </string-array>
    
    
    <string-array name="array_jokes_informaticki">
        <item>Шест причини зошто компјутерите мора да се од женски род :
			1. Штом набавите еден, некој друг и подобар се наоѓа веднаш „Зад аголот“.
			2. Внатрешната логика не ја рабира никој друг освен креаторот.
			3. Дури и најмалите грешки се внесуваат во меморијата.
			4. Матичниот јазик што компјутерите го користат за меѓусебна комуникација не го разбира никој друг.
			5. Пораката „Bad command or file name„ (Погрешна команда или ме на фајл) е информативна колку и исказот: „Ако не знаеш зошто ти се лутам, јас сигурно нема да ти кажам“.
			6. Штом се приврзете кон еден компјутер, половина од вашата плата ќе ја трошите за да купувате додатна опрема.</item>
		<item>Wikipedia: Јас знам се!
			Google: Јас имам се!
			Internet: Без мене не можите!
			Струја: Навистина?</item>
		<item>Како мрежист ѝ се пушта на програмерка?
- Прави ping и чека да види дали ќе добие reply или пак destination host unreachable.</item>
		<item>Се враќа мрежен администратор дома по 2 дена и жена му го чека на врата:
- Ајде сега да ми објасниш каде беше и што правеше!
Човеков сиот расеан вели:
- Види драга, вчера требаше да се одржи состанок на работа и чекавме додека дојде делегација од странство. Откако заврши состанокот, доцна вечерта почна да врне силен дожд. Една колешка што работи како секретарка требаше да си оди дома и јас ја префрлив со кола. Пред нејзината зграда, штом тргнав дома предната десна гума ми пукна. Земав да ја поправам ама многу врнеше и секретарката ме покани да влезам кај нејзе да се напијам чај со рум додека не преврне. Штом преврна си реков да тргнам накај дома ама видов долу полиција и што да правам... Пиев алкохол и ќе ме казнат веднаш, си реков. Колешката ми понуди да преспијам кај нејзе, па затоа се враќам денес.
На сето тоа жената му одговара:
- Е да бе, ти мене ќе ме лажеш. Цела ноќ си ја преседел у канцеларија на интернет идиот еден!</item>
		<item>Што е хардвер?
- Нешто што претрпува удари кога не работи софтверот.</item>
		<item>Влегува пијан гејмер со лаптопот во кафеана и му вели на келнерот:
- Келнер наточи 2 GB.</item>
		<item>Разговор помеѓу интернет зависници: 
- Абе, како ги направи тие твои бицепси, одиш на фитнес? 
- Не, туку од сурфање по интернет. 
- Како тоа, бе? 
- Си вградив тег од два килограми во глувчето.</item>
    </string-array>
    
</resources>
